電子票其實係咪可以做馬

如題

係

電子票可以點監票？

熱狗又想開post搞分化
人地雲姐都大方下台
好心你班熱狗叫雲仔大方啲啦

1000個人投a君

結果係有機會顯示b君贏

憑咩可以覺得電子票唔做馬

點解容許電子票

搞分化都唔係同路人，block 拉

講事實

你要唔信的話實體票一樣可以做馬
你睇上年點樣點票

做馬？ 馬會？

樓主呢班垃圾日鳩日出垃圾post但又自稱黃究竟係乜心態

兩樣野根本無可比性 程度完全唔同

實體票根本好難做馬 一定做馬你基本知 上年係有人做 大家都知 但吹共產黨唔脹咁解

但係電子票你係永遠無可能知道佢係咪做馬

民主投票係好嚴肅

由其是其他民主國家爭論好耐先決定用唔用電子投票 用咩形式

而你地隨便話用就用

你邊度見到佢的稱黃？

自稱*

呢個唔係政府選舉

咁你要你地既行為有公信力 咁你係要做到愈透明愈好

如唔用電子根本比對唔到有無重覆投票
因為初選主辦無選民嘅資料

如果62萬紙票再輸入，你話要幾耐？

只可以話已經係最好的方法

咁你覺得佢做馬想幫邊個？任何野都要有動機先需要做

我暫時唔覺佢地做馬 但日後可能會